致香港住嘅所以人

唔理你有冇參與過呢一場運動，係呢五個月日日都有催淚彈，香港警察使用嘅催淚彈當中嘅毒素已經令前線嘅記者同示威者身體出現咗毛病

其實我哋而家每日出街呼吸到嘅空氣基本上都係有酸性唔信嘅你可以自己食鼻屎，甚至乎係飲用嘅食水亦都有機會含有催淚彈嘅化學成份，尤其係中大呢一次隔咗成條河都可以聞到味

香港嘅環境已經受到破壞，影響咗好多BB，小朋友同老人家嘅身體健康(亦有老人家因此去世)

我唔知呢場運動會持續幾耐，但而家警方使用嘅催淚彈化學成份比以往嘅更加多影響更加大

長期吸入化學物品後會有嚴重嘅影響甚至乎後遺症⋯⋯

如果你唔參與/反對呢場運動嘅話，唔緊要但可唔可 為咗你自己同屋企人嘅健康着想一齊反抗？

請勿再事不關己，唔好殺到埋身先識驚

by香港人

屌 我樓下都日日放tg 就快頂唔順

推